關愛座，關你老母咩

會讓就讓，唔讓就唔讓嫁啦 ，
整埋d 關愛座增加社會矛盾，on99
以前無關愛座無人讓座咩？
整左又個個讓咩？
見你有需要咪讓囉，
覺得你無需要咪唔讓囉，
邊有得逼

你唔舒服咪call 白車囉，
咁唔掂咪搭的士囉，
又唔掂，又唔call 白車，
又無錢搭的士咪求人比個位你囉，
你啤我做乜鳩啫，你啤我就知你諗乜撚呀？
仲有呀，你求我我都唔係一定要讓比你㗎，
唔撚係奉旨㗎！

其實土共真係好識分化
以前就收買班廢老，搞到後生冇晒機會上位
好喇，而家仇老風氣重，班老野真係自食其果

睇人黎讓

整關愛座之前：
讓座=好人 +1分
唔讓座=無嘢 0分

整關愛座之後：
讓座=應份 0分
唔讓座=賤人 -1分

同一個動作，由好事變壞事，on9

以為講緊關sir
出返去先